其實藍屍同唔出聲既公眾人物都唔算柒

最柒既係以差明明黃底 依家都唔出聲 甚至變藍絲

謝安琪
達哥
仲有冇

Supper Moment?

9月15日見！

1